發覺呢三個星座最易做到youtuber

天蠍：笑波子 Arho sunny
獅子：達哥 大J
天秤（過街老鼠feel）: 伍公子 慕容